仲有無人記得kikstyo呢個牌子?

有無巴絲知道香港邊度有得賣？